Youtube 啲廣告真係離晒譜

一開頭又播 睇睇下又播
有啲誇張到10分鐘一條片可以播七八次廣告
到底做乜撚野

乜呢個世界上仲有人唔block廣告架

電話硬食

返工好小用電腦睇啦
多數電話

ADBLOCK 唔知點解BLOCK唔到

已經唔駛俾錢，等幾秒廣告都叫春，咁d人拍片為乜...

唔係唔俾佢播 但唔知你而家有冇成日上YouTube用 佢真係可以一條片四五個廣告

所以唔用電話睇片

廣告喺一開頭就唔緊要 喺中間幾分鐘播一播 即時片都唔睇

題外話 最近Spotify fwd 落廣告係會先播一段話「鳴謝以下贊助商 之後半小時都唔會有廣告」咁先係賣廣告架嘛 應該買起人哋一段時間無廣告而唔係不停播去令啲客憎咗你公司

spotify 想當年係咁播高山低谷搞到我勁憎林奕匡

我成日覺得廣告係有反效果 點解啲公司咁傻要咁樣倒公司米

真係煩到

學埋優酷D衰野

廣告多少好似up片條友set

真心躁底
睇睇下片彈出尼仲要有啲成30秒cut唔到

算啦， 免費娛樂， 咪比人賣吓廣告囉
通常5秒都可以skip

特別係個王國紀元
乜撚香蕉 金樹王 真係返撚到極點

做緊野上youtube諗住聽下啲慢歌舒下壓
突然有個廣告突入係度rap足一分鐘

返你老母

5秒skip邊有人屌 宜家講緊下下等15秒先skip得 好多時仲要30秒
我睇段片可能都係兩三分鐘咋